送咩野聖誕禮物比自己好？

冇興趣，生活只係得返工放工，完全唔知道自己中意咩野。有冇人好似我咁連揀份聖誕禮物比自己都唔識？

買飯盒比自己食 反正聖誕都自己一個 無謂出街獻世

有野岩玩咪買囉, GAME 模型玩具 音響 衫褲鞋襪
咩都唔岩咪買張機票飛轉3日2夜返黎囉
快閃旅行其實好爽

飛機杯